[
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:23",
        "comment": "Bin begeistert. Kann jedem nur die GPS Variante empfehlen. Wei\u00df jemand, wieviel RAM die Variante hat?",
        "chatgpt": "Stimmungslage: positiv\nTechnische Frage: Wei\u00df jemand, wieviel RAM die Variante hat?"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:24",
        "comment": "Bei Ankunft des Pakets war die Verpackung defekt und ein Kratzer im Geh\u00e4use. Wurde anstandslos umgetauscht und zus\u00e4tzlich habe ich einen Gutschein erhalten",
        "chatgpt": "Stimmungslage: positiv\n\nTechnische Fragen: keine\n\nFragen zur Lieferzeit: keine"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:25",
        "comment": "Erst fehlerhafte Lieferung, dann Probleme bei der Ersatzbeschaffung. Keine Kommunikation. Nie wieder.",
        "chatgpt": "Stimmungslage: negativ\n\nFrage zur Lieferzeit: keine\n\nTechnische Fragen: keine"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:26",
        "comment": "Wie lange ist die Lieferzeit f\u00fcr das gro\u00dfe Modell?",
        "chatgpt": "Stimmungslage: neutral\nFrage zur Lieferzeit: Wie lange ist die Lieferzeit f\u00fcr das gro\u00dfe Modell?"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:31",
        "comment": "Ich bin sehr zufrieden mit dem Ger\u00e4t. Die Lieferung hat allerdings lange gedauert. Da ich ein weiteres Ger\u00e4t ben\u00f6tige, wollte ich wissen, ob Sie eine Lieferung in drei Tagen garantieren k\u00f6nnen.",
        "chatgpt": "Stimmungslage: positiv\n\nFrage zur Lieferzeit: \"Da ich ein weiteres Ger\u00e4t ben\u00f6tige, wollte ich wissen, ob Sie eine Lieferung in drei Tagen garantieren k\u00f6nnen.\""
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:33",
        "comment": "Ich bin sehr zufrieden mit dem Ger\u00e4t. Die Lieferung hat allerdings zu lange gedauert. K\u00f6nnen Sie schnellere Lieferungen garantieren oder muss ich mich nach einem anderen Lieferanten umsehen?\r\n",
        "chatgpt": "Stimmungslage: positiv\n\nFrage zur Lieferzeit: K\u00f6nnen Sie schnellere Lieferungen garantieren oder muss ich mich nach einem anderen Lieferanten umsehen?"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:33",
        "comment": "Hier bestelle ich nicht mehr",
        "chatgpt": "Stimmungslage: negativ"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:36",
        "comment": "Habe diesen Radcomputer gekauft, da mein alter leider kaputt war und bin bisher, nach bereits vielen gefahrenen Kilometern, noch immer sehr zufrieden.\r\nSuper schnelle Montage ohne l\u00e4stigem Kabel. Auch die Installation und Inbetriebnahme ist schnell erledigt. In der Bedienungsanleitung stehen zum Gl\u00fcck die Zahlen, welche f\u00fcr die Installation ben\u00f6tigt werden und man erspart sich dadurch das Abmessen des Reifens.\r\nDie Bedienung ist einfach und selbsterkl\u00e4rend. Hat alle wichtigen Funktionen. Top Ger\u00e4t zum niedrigen Preis.",
        "chatgpt": "Stimmungslage: positiv\n\nTechnische Fragen: keine\n\nFragen zur Lieferzeit: keine"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:37",
        "comment": "Die Anzeige ist gro\u00df, kein Kabel klingt schon mal gut.\r\nAber die Montage erweist sich als Problematischer als gedacht.\r\nDer gro\u00dfe Sensor ist ja weiter weg von den Speichen als man so glaubt und deshalb streift der Magnet nur eine Ecke am Sensor und das ist nicht zuverl\u00e4ssig.\r\nDer Magnet wird mit der Hand angeschraubt und ist nicht besonders fest.\r\nMal abwarten wie er funktioniert. Wenn gut dann gibt es einen Stern drauf.",
        "chatgpt": "Stimmungslage: neutral\n\nTechnische Fragen: \n- Wie ist die Montage des Sensors?\n- Wie fest ist der Magnet angeschraubt?\n\nFragen zur Lieferzeit: keine"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:38",
        "comment": "Montage:\r\nAuf den Bildern wird suggeriert dass der Sensor parallel zum Rad montiert werden kann. Bei einem normalen Fahrrad ist dann aber der Abstand zum Speichenmagneten viel zu gro\u00df. Im 90 Grad Winkel zum Rad montieren w\u00e4re notwendig, daf\u00fcr ist aber kein Platz. Irgendwelche schr\u00e4gen Basteleien sind mir auf Dauer zu instabil und unsicher.\r\nAuf etwas holprigen Wegen wird der Sensor vermutlich fr\u00fcher oder sp\u00e4ter verrutschen und m\u00f6glicherweise auch in die Speichen geraten.\r\n\r\nBeleuchtung:\r\nDie Beleuchtung ist ein Witz! Mit frischer mitgelieferter Batterie verschwinden die Zahlen vom Display wenn man die Beleuchtung aktiviert. Man kann sich also im Dunkeln entscheiden zwischen nichts sehen und nichts erkennen mit gr\u00fcnem Licht.\r\n\r\nGenauigkeit:\r\nHier zeigt die Verbindung zwischen Sensor und Display deutliche Verz\u00f6gerung. Offenbar wird nur alle paar Sekunden \u00fcbertragen und gerade beim anfahren und Bremsen weicht die Anzeige dann teilweise 10-15km/h von der Realit\u00e4t ab.\r\nDazu kommen v\u00f6llig absurde Werte, die zwischendurch etwa alle 20-30 Sekunden auftauchen. Da f\u00e4hrt man eben noch 29km/h, pl\u00f6tzlich sind es kurz 4,3km/h und dann springt es wieder auf 28,6km/h.\r\nF\u00fcr eine grobe Einsch\u00e4tzung der Geschwindigkeit ist das gerade ausreichend.",
        "chatgpt": "Die Stimmungslage des Kommentars ist negativ.\n\nTechnische Fragen:\n- Kann der Sensor parallel zum Rad montiert werden?\n- Kann der Sensor im 90 Grad Winkel zum Rad montiert werden?\n\nFragen zur Lieferzeit:\n- Keine Fragen zur Lieferzeit im Kommentar vorhanden."
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:42",
        "comment": "Il ciclocomputer funziona, qualche problema ogni volta per connetterlo alla sua App e scaricare il percorso comunque con un poi va a posto, le istruzioni sono scarse e non in italiano, il prezzo \u00e8 ragionevole.",
        "chatgpt": "Der Fahrradcomputer funktioniert, aber es gibt jedes Mal Probleme, ihn mit seiner App zu verbinden und die Route herunterzuladen. Aber mit etwas Geduld funktioniert es dann doch. Die Anweisungen sind knapp und nicht auf Italienisch, aber der Preis ist angemessen.\n\nStimmungslage: neutral\n\nTechnische Fragen: keine\n\nFragen zur Lieferzeit: keine"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:44",
        "comment": "Faut le job mais impossible de transf\u00e9rer les donn\u00e9es dans l'application igpsport.",
        "chatgpt": "Originalsprache: Franz\u00f6sisch\n\n\u00dcbersetzung: \"Macht den Job, aber unm\u00f6glich, die Daten in die igpsport-Anwendung zu \u00fcbertragen.\"\n\nStimmungslage: neutral\n\nTechnische Frage: Nein\n\nFrage zur Lieferzeit: Nein"
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 16:45",
        "comment": "N\u00e3o gostei mesmo nada do facto do produto n\u00e3o trazer o acess\u00f3rio para fazer o carregamento.",
        "chatgpt": "Originalsprache: Portugiesisch\n\u00dcbersetzung: \"Ich mochte es \u00fcberhaupt nicht, dass das Produkt das Zubeh\u00f6r zum Aufladen nicht mitbringt.\"\n\nStimmungslage: negativ\n\nFrage: Keine technische Frage oder Frage zur Lieferzeit vorhanden."
    },
    {
        "timestamp": "29.10.2023 17:09",
        "comment": "\u0397 \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03ae, \u03b5\u03c0\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bb\u03af\u03b3\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03b1 GPS. \u0391\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c4\u03bf!",
        "chatgpt": "Originalsprache: Griechisch\n\n\u00dcbersetzung: \"Der Speicher ist sehr klein, daher k\u00f6nnen nur wenige GPS-St\u00fccke gespeichert werden. Nutzlos!\"\n\nStimmungslage: negativ\n\nTechnische Fragen: keine\n\nFragen zur Lieferzeit: keine"
    }
]